侵侵上場星期一升定跌

侵侵一講完野道指由107點插落去66點

佢不停重覆American first American great

到底星期一港女升定跌

升
跌

98wo Ching

咪賴醒，睇到收市先開post啦！

我只不過話佢一講野即刻插左3x點係事實呀

升左